喉嚨痛有咩舒緩方法

驚變感冒

睇醫生啦

定時洗口腔
飲水

去位元堂買棍爬喉糖
包冇事舒服

我老母會屌鳩我少少事都睇醫生